一通良心企業

成日驚我呢d散戶買貴貨
唔比我買

又死

良心

死機

頭先再跌穿30000點想開套debit spread 結果
入都入唔撚到

可唔可以去告Q佢

到先上番3幻想狗衝入去沽期指都沽到,有運

dllm快撚啲見dh

就收市都未入到 dllm

電話load唔到，但係電腦好快

想買貨都買唔到
on9

試過入到一邊死機入唔到另一邊，變左nake short

熔斷機制，你識條春咩

得罪講句，玩衍生都用一通係你抵撚死喎

渣打都一樣係良心企業